得罪講句，個人認為撒回已經係次要，首要係警權問題

事實上唔少人對林奠既壽終正寢係收貨

家陣D畜牲目中無人

將焦點轉向警權問題會唔會令到個運動繼續向前行一步

成個警隊投訴制度必須要得到改革

而家係咪應該要清算班畜牲先

同埋特赦我地班義士

唔知大家點睇

仲有義士呢?

Pish

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

贊成樓主...!! 一定要曾偉雄同盧偉聰土下座道歉兼釋放義士先好收手

救咗義士先

首要係雙普選

撤呀屌.......

其實係同樣重要

上水遊行路線更新

加油

的確係，身邊好多同事都覺得林鄭今次都好似好有誠意咁，佢地係一百萬二百萬都有一齊出黎遊行。所以而家應該先放低林鄭，全力進擊黑警，民賤聯同各區民生問題，你攪佢地其實最後都係迫番林鄭出黎，但係風向仍然會吹我地呢邊

五大訴求都重要

無錯..唔可以分首次次要
義士既目標本是以撤回條例為先

首要

全靠義士 我地做到少少野
救左義士先

釋放被補人士，正視警方濫權！

特赦應該係五大訴求難度最高既一項

其實成立調查委員會
顯示到警狗執法時明顯唔執正黎做

係義士上法庭時唔知有無幫助

邏輯上唔否認
但執行上反對

老實講, 佢一下就會應承晒5樣, 一下就一樣都唔會應承
排次序根本就無重要作用
反而攪越多仲會攪亂自已陣型中人

我個人條氣唔順就係因為黑警 打完人 唔找數

根本立法會普選先係最重要

呢樣岩

如果下下可以玩立法會特權調查就好

真普選啊屌你
由得啲警犬係到亂鳩咁吠
冇乜威脅既
夠膽成立軍政府囉
繼續屌鳩警犬啦
直到佢把槍指上去政府為止